[好能搞笑］有冇人知呢啲英超gif圖喺邊度搵

為咗慶祝今日有第三隻狗被皇天擊殺
所以想搵返佢地啲同類（阿狗 利狗 車狗）恥笑下
有冇手足有全套send出黎引下我笑😂😂😂🤙🤙🤙

google bt sport gif